沒有得你的允許 我都會愛下去

鍾無艷一定係謝安琪最高汁作品

我歌故我在先係

我一野插入去

臨崖勒馬都高汁
唔係話而家同Juno嘅project唔好聽
但以前關社會民生事嘅歌完全屌打
好掛住以前嘅Kay